{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019802?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 CN"
    },
    "text": "周辺には済徳船着場があり、車で3分の距離に位置している基本料金は条件によって変動する場合があります。 冬は浴槽が使えません。 また、熊川邑城は車で2分の距離にあり、城内沼溜地は車で約8分の距離に位置しています。 昌原海洋公園までは車で約10分の距離で、海軍兵学校と海軍兵学校の博物館は車で約12分の距離です。 釜山中小企業研修院までは車で約5分の距離にあり、エネルギー環境科学公園は車で約12分の距離です。 最後に、釜山競馬公園までは車で約20分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "済徳船着場はどこにありますか？",
            "answer": "済徳船着場は周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "基本料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基本料金は条件によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "冬にはなぜ浴槽は使えませんか？",
            "answer": "冬には浴槽が使えないようです。"
        },
        {
            "question": "熊川邑城はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "熊川邑城は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "城内沼溜地はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "城内沼溜地は車で約8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌原海洋公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "昌原海洋公園までは車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海軍兵学校と海軍兵学校の博物館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "海軍兵学校と海軍兵学校の博物館は車で約12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山中小企業研修院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山中小企業研修院までは車で約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "エネルギー環境科学公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エネルギー環境科学公園は車で約12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山競馬公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山競馬公園までは車で約20分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 317
    }
}